[{"repairJobId": "BKF012020-0355", "internalSerial": "3003900054", "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)", "problem": "ฝาเปิดสูบปะเก็นรั่วและล้างแอร์ใต้เบาะ", "informByFullname": "นายธีรรัตน์  บรรจงปรุ", "informDate": "2020-01-07 07:51:33", "remark": "รถตัก L5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-28 08:43:30", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "นายธีรรัตน์ บรรจงปรุ", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เครื่องไม่มีแรง", "solution": "โอเวอร์ฮอลเครื่องยนต์เปลี่ยนอะไหล่", "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู", "departmentName": "ฝ่ายคลังวัตุดิบ-1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF012020-0356", "internalSerial": "3003900001-01", "toolName": "Forklift", "problem": "สลักยึดงารถยกF1ชำรุดทั้ง2ด้าน", "informByFullname": "อสร.  แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-01-07 08:38:28", "remark": "รถยก ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-10 08:19:26", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "หักชำรุด", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF012020-0357", "internalSerial": "3003100793", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "โต๊ะจ่ายอาหารซี9โซ่กันนกขาดปลายเหล็กเส้นเกี่ยวอาหารแตก", "informByFullname": "อสร.  แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-01-11 14:02:14", "remark": "สายพานลำเลียง C-7", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-01-15 08:25:18", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ข้อต่อหลุด", "solution": "เปลี่ยนโซ่ใหม่", "engineer": "นายปรีดา เครือแดง", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF012020-0358", "internalSerial": "3003100193", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "แผ่นใส่กระพ้อเเตก", "informByFullname": "อภิศักดิ์ ศรีภูมั่น", "informDate": "2020-01-12 11:13:25", "remark": "กระพ้อปั๊มเม็ด1 ตึก1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF012020-0359", "internalSerial": "3003100218", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "ฝาปิดช่องตรวจสอบขาเเยกขาด? pl2", "informByFullname": "อภิศักดิ์ ศรีภูมั่น", "informDate": "2020-01-12 11:23:35", "remark": "กระพ้อปั๊มเม็ด2 ตึก1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF012020-0360", "internalSerial": "3003900005", "toolName": "Forklift", "problem": "รถยกF5น้ำมันไฮดรอลิครั่วสายชุดตัวเลื่อนงา", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-01-15 08:11:04", "remark": "รถยก F5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-09 16:40:54", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "รั่วหมดสภาพ", "solution": "เปลี่ยนชุดซ่อมใหม่\n", "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF012020-0361", "internalSerial": "3003900005", "toolName": "Forklift", "problem": "รถยกF5น้ำมันเกียร์รั่ว", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-01-15 08:21:36", "remark": "รถยก F5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-10 09:11:42", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "โอริงชำรุด", "solution": "เปลี่ยนโอริงหัวสายออยใหม่", "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF012020-0362", "internalSerial": "3003900005", "toolName": "Forklift", "problem": "รถยกF5ซ่อมระบบเบรกมือและเท้าไม่อยู่", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-01-15 08:23:01", "remark": "รถยก F5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-10 09:10:35", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เบรคใช้งานไม่ได้", "solution": "ซ่อมปรับแต่งเปลี่ยนคันเบรคใหม่", "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF012020-0363", "internalSerial": "3003100792", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "พัดลมซี8ไหม่หมุน", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-01-18 10:36:08", "remark": "สายพานลำเลียง C-6", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-09 12:08:49", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "failureCode": "FC16", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "สายชำรุด", "solution": "ตัดต่อใหม่", "engineer": "นายปรีดา เครือแดง", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF012020-0364", "internalSerial": "3003900017", "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)", "problem": "ปั้มคอนโทรลโฮดรอลิครั่ว", "informByFullname": "นายธีรรัตน์  บรรจงปรุ", "informDate": "2020-01-20 15:51:24", "remark": "รถยก R2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-09 18:14:51", "repairType": "done", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "นายธีรรัตน์ บรรจงปรุ", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ซีลโอริงหมดสภาพ", "solution": "เปลี่ยนชุดซ่อมใหม่", "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู", "departmentName": "ฝ่ายคลังวัตุดิบ-1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF012020-0365", "internalSerial": "3003101107", "toolName": "Enzyme Spray Machine (เครื่องฉีดเอนไซม์)", "problem": "ท่อน้ำยาเอ็มไซรั่ว", "informByFullname": "นายธฤษณุ ภูมิประเสริฐ", "informDate": "2020-01-22 11:51:17", "remark": "LQ.Enz.PL6 (Enzyme)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-07 09:45:51", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "นายธฤษณุ ภูมิประเสริฐ", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC04", "repairDescriptionEng": "ขันแน่น", "repairDescriptionTha": "ขันแน่น", "rootCause": "แคมคลายตัว", "solution": "ขันแนน", "engineer": "นายวิชุพันธ์ หวังดี", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF012020-0366", "internalSerial": "3003101107", "toolName": "Enzyme Spray Machine (เครื่องฉีดเอนไซม์)", "problem": "ท่อน้ำยาซึมตรงข้อต่อ", "informByFullname": "นายธฤษณุ ภูมิประเสริฐ", "informDate": "2020-01-23 10:24:04", "remark": "LQ.Enz.PL6 (Enzyme)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF012020-0367", "internalSerial": "3003100791", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "สายพานซี7ปลั๊กไฟและสวิชไฟชำรุด", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-01-27 14:20:19", "remark": "สายพานลำเลียง C-5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-09 12:07:14", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "failureCode": "FC16", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "ชำรุด", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "นายปรีดา เครือแดง", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF012020-0368", "internalSerial": "3003900010", "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)", "problem": "คอคอมฯแอร์ขาด", "informByFullname": "นายธีรรัตน์  บรรจงปรุ", "informDate": "2020-01-28 09:19:02", "remark": "รถตัก L2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-28 08:36:26", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "นายธีรรัตน์ บรรจงปรุ", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ขาดชำรุด", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู", "departmentName": "ฝ่ายคลังวัตุดิบ-1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF012020-0369", "internalSerial": "3003100412", "toolName": "Horizontal Mixer", "problem": "แจ้งขยายท่อหายใจ hopper ใต้มิกเซอร์ 2", "informByFullname": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง", "informDate": "2020-01-28 14:03:53", "remark": "เครื่องผสม ตึก2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF012020-0370", "internalSerial": "3003900024", "toolName": "Tractor", "problem": "ยางรั่ว", "informByFullname": "นายธีรรัตน์  บรรจงปรุ", "informDate": "2020-01-30 07:42:54", "remark": "รถยก R5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-28 08:35:17", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "นายธีรรัตน์ บรรจงปรุ", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "ยางรั่ว", "solution": "ปะยางล้อหลังซ้าย", "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู", "departmentName": "ฝ่ายคลังวัตุดิบ-1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}]